【危】【召喚術】危險物質 範圍機動性下降

岩岩睇到有條影片 條友用老鼠膠諗住痴住部車
D膠飛到周圍都係 車胎都滑曬牙
剩低個D仲整到果地痴立立
簡直就好似召喚史萊姆攻擊咁
如果整一PAT搵報紙包住掟
或者整一條係出入口之類既地到面都咪話唔驚

一定好危險 千奇唔好玩

危